[[formatting-figures]]
= Оформление изображений
:asciidoctorconfigdir: ../

// FIXME

[[figures]]
== Рисунки в draw.io

* Шрифт: Roboto Black, Bold;
* Размеры:
** Высота: 72 pt;
** Ширина: 72 pt.
* Подписи иконок:
** Шрифт: 10 pt;
** Spacing Bottom: -12 pt;
** Position: Center;
** Vertical Alignment: Middle.
* Компонент продукта:
** Fill: Auto, #FFFFFF (белый);
** Line: #FF0000 (красный);
** Pattern: Dash;
** Width: 4 pt.

[[arrows]]
== Стрелки между объектами

* Тип: двусторонняя;
* Line: #000000 (черный);
* Connection: Line;
* Pattern: Solid;
* Line width: 2 pt.

[[distances]]
== Расстояния

* От края изображения до ближайшего элемента: 2 маленьких клетки, 20 pt, от каждого края;
* Между отрисованными иконками:
** По горизонтали: не менее 2 больших клеток, 80 pt;
** По вертикали: не менее 2 больших клеток, 80 pt.
* Между пользовательскими иконками:
** По горизонтали: не менее 3 больших клеток, 120 pt;
** По вертикали: не менее 2 больших клеток, 80 pt.
